痴撚線港女你個死臭閪今晚留係屋企煲醋啦

哈

屌你老母鬧我best fd

樓豬好撚好波 講得好 講得妙

431瘋狂恥笑區

聽朝睇下佢開左幾多個post

小心隻痴鳩線嘅同埋成班廢物狗公會入嚟圍攻你

開名啦

人地入夜已經唔撚見人啦 仲同你罵戰咩

佢join左屋企樓下教會報佳音 陣間會上水

捉左個教友返屋企cosplay傳教士未

Cosplay僧衣 做尼姑

發生咩事

屌 想投訴我鄰居有咩方法？

私怨傻鳩嚟

我follow咗佢
成日鬧鳩我=.= 絕交了88

伍大師？

Follow啲垃圾做乜

Who rubbish

濛

搞撚大左

我今晚食火雞聖誕餐

@431聊唔聊佢地隻揪隻 著左利記波衫..仲要係VVD